(甲虫台)有冇巴打可以簡單講下血統尼家野？

上網就咁search 好多都係日文，睇唔明

d 人放虫寫d血統又完全唔識分。聽聞係咪有分grade 之類個d...淨知長戟野河血個d 咩FF OF

事沿係我機緣巧合下得到隻血統虫，所以先想了解下個概念

順便問下公虫如果扑完一隻乸係咪可以直接扑其他乸

拿，事先聲明 我唔係玩甲蟲，係玩爬蟲嘅
但血統呢家野都係大同小異

血統啫係經過選育繁殖下嘅穩定血系

例如：繁咗幾胎，將深色嘅一邊 淺色嘅一邊
然後深色再配深色，有機會出更深色（淺色如是
持續幾年or十幾年or幾十年
就會出現十分特殊嘅色系（除咗深淺色，仲會有紅，綠…

大約係咁

BTW虫你老母